[有冇搞撚錯] 你哋係咪打算揼低陳伯？

連登仔！你哋有冇良心架？

陳伯絕食咗十鳩幾日 ！冇曬力琴日都特登
過黎擋係我哋同班狗中間！
你班撚樣唔係今日掉低佢嘛？？？？

今晚6點30 金鐘
陪伯伯上禮賓府啊！
得閒嘅 可以早啲黎幫手
唔得閒嘅 可以夜啲黎幫手

總之點都要黎 屌你老母！
可以subscribe呢個channel for最新資訊：

會黎嘅 正皮 幫推 上一頁 出番去
唔黎嘅 屌你老母！

會去

多謝樓豬開po屌醒我
我去了

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

真係冇人去？

係咪痴線

自屌

撐絕食人士啊！！

冇得唔撐！！！

推

你今晚去？

冇人去？

痴線架？

推撚爆

中學生去 陳日跑完步仲要返工。就4

得閒嘅 可以早啲黎幫手
唔得閒嘅 可以夜啲黎幫手

總之點都要黎幫手

push

同你一樣
照去

快推

Push

[長文]文宣組請入，個人對於之後行動的睇法及建議

收工去呀，屌你老母死黑警要陳伯去沙田救人

去咗先

陳伯加油

支持

一定去

會嚟

親自話佢知

放工去

幫推

多謝

大家都要去，但要和理非，米一陣黑警整親陳伯同一班絕食者

樓g愛你

唔去正on9

保護陳伯

up

保護陳伯 刻不容緩

得閒嘅 可以早啲黎幫手&nbsp;
唔得閒嘅 可以夜啲黎幫手

總之點都要黎幫手

推呀屌

尋日陳伯守護咗我地
今日係時候要報返恩

is

反送中絕食者苦行上禮賓詳情：
日期：2019年7 月15日 (星期一)
起步時間：晚上六點半
起步地點：海富絕食站 - 金鐘海富地鐵站A出口

有2個唔去！

推呀
佩服，莫講絕食咁多日
一日唔食野我都想死！

珍牙

我地要有好多條戰線，缺一不可，越多越好

去!

謝樓豬提醒 好人一生平安

一陣見

各有各做
你搞我撐
只有遲到 不會早退！

[代post] 中大學生支持黑警 屌7示威者係暴徒

珍
執得番銀包
開心

最少都要有一千人同行喇！

收工時間
一定要有！

陳伯

推！！！！

再推！！！！

今晚見

一定要撐陳伯！！！！！

Ok

PUSH

推多次！

收6點 黎到7點幾 照撐

雖然好仆街 但係我去返工..

真心問 幾千人出黎同佢出黎操上禮賓府 效果會比佢地幾個絕食者上去好？
幾千人出黎 差佬又封哂啲路 陳伯都做唔到佢想做既野。

真
冇得唔撐
大家都係香港人
要齊上齊落

推到世界盡頭

正確示範

佢哋行咁遠真係要多啲人睇住

仆街仔！
咁番工前去探伯伯

陳伯特登出黎保護我地
佢檔野琴晚仲要俾人搞
唔係唔支持呀話

一齊去

濛狗講人話 支持

GO

on9樓主自推po 大家今晚上禮賓府笑佢 記得去

6點30太早, 九龍收6, 過到嚟可能要7點, 係6點30出發?

幫手推番有用post

真
唔係唔黎啊麻？

係
遲到咪禮賓府見

今晚一定去

我來了

我推

一定會去啊

推上去呀

屌
轉ac啦
btw我都醒左

加油陳伯

香港人加油

嚟唔到嘅都記得周圍宣揚 叫多啲人去笑樓主

一齊出嚟笑

連推

多謝屌醒

6點半 海富見呀喂

多謝你成日開po

大家一齊喇喂

推呀

兄弟齊來

盡量唔好等陳伯受威脅 有啲咩事最重要
保護陳伯

人手置頂

收到，識做！

推爆佢

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

除左陳伯，其實仲有大約10位絕食者，當中又有人長期病患同腳傷，大家真係要睇住

一定黎

陳仔你等我

一定要去! 撐陳伯

Pish

禮賓府閪位，要走浄係可以跑上動植物公園/跑落老蘭？

盡早收 收工到

陳伯成日叫陳醫生陳仔 好好笑
但都好心酸

我會去

今晚出

唔洗沖
一齊行 一齊走

正評689唔正住

a. 口罩同帽戴得耐會熱所以就會除. 除完想洗手, 所以去洗手間除就最方便.
b. 香港人羊群心理鍾意跟大隊.
c. 戴口罩同除口罩可以係兩個人, 所以成日話冇樣唔好亂J.
d. 香港法律講求"無合理疑點."
e. 我無野講 我唔解鎖 我要搵律師

代人宣傳:
"其實警方認人係法律上有好嚴謹既要求，可以自己查下Turnbull guideline，就算你有無同99有身體接觸都好，其實你有頭盔同口罩可以當係環境証供之一，所以未必話到嗰個係你，但如果你搵個無police睇到既地掉左帽同除左口罩再融入人群，係更加好難指証你。
如果你無同police對抽，多數告你參與非法集結，而你如果有戴口罩，更加認唔到你，官冇可能係無合理疑點下話個個係你。"

陳伯,今晚見 認同請分享

推，輪到我地保護返佢喇

推利申今晚去

推！！！

推 一定要撐陳伯

未放工呀sor
各位加油
陳伯保重

無得走 今次要保護咁多位絕食者

要去呀

好人一生平安🌺

點解仲未上到頂㗎

未上熱門咩

要去啊屌

搞撚錯絕食10幾日都比佢去

唔夠高呀

冇得唔比
唯有backup佢

陳仔！

5點45天水圍收工，收工即出

推推推

正評

如果今晚亂咁打人 使唔使夾返絕食者落去先

大概需要幾多人？
我憂慮係年輕人太多嘅時候，d狗又發癲搞到一班絕食者...你都見到佢哋好似鬥牛咁，年輕人就係塊紅布，造成不必要嘅衝突

保護佢哋！
佢哋好弱架屌

咁如果冇人
班狗打 咁點？

如果行行下暈咗 又點？

正評幫推
今晚見!!!!!!!!

如果冇人 啲人笑佢哋on9
make唔到noise 咁點？

pish!!!!

陳伯 可以做既只有絕食
佢已經盡最大努力了
今晚 照顧陳伯

推 會去

Gogogo

推 到時見

你個名好有智慧

sor click錯

今晚金鐘有行動！！！！！！！！

推！

陳伯 可以做既只有絕食
佢已經盡最大努力了
今晚 大家要黎照顧陳伯

屌
驚冇人黎，得返陳仔

所以今晚真係要和理非 唔想大家有危險

我無野講

我都好撚擔心

越嚟越唔熱門啦 大家努力

PSUH

着番街坊裝，琴日發夢 著街坊裝係沙田中心都可以自出自入

你班仆街唔准扔低陳仔

河絲

金鐘街坊裝

多線推po 保護陳仔
［一定要去］今晚金鍾要人呀！！！！！！我地需要陳伯！！

［突發］陳伯有野同大家講！！！

[有冇搞撚錯] 你哋係咪打算揼低陳伯？

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

push push push

我今晚出金鐘
我冇嘢講

着suit咪得
放工想行去老蘭蒲唔撚得嘅？

河國榮都j

我可以

我唔食野半日都想死，我地今晚見

保護陳仔 人人有責

陳伯今日為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

陳伯今日為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

終於有po

收工夜少少到！

陳仔

人手推番有用post

點可以唔去
要一個老人家幫我地爭取
有d 良知都要去啦

林伯

推呀齊上齊落

陳伯琴日連沙田都去埋

今日係和理非round?

屌 唔講真係唔記得左

對唔住！今晚一定去

冇撚有錯

push!! love u 陳伯

推爆集氣

推 一定要去

Pishhh

6:30 海富見 陳伯要等埋我呀

陳伯量力而為呀

大家出黎

推！ 佢地要幫手

理論上係 除非班狗癲到搞事搞陳仔

陳伯今日為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

推!!!!!
陳伯為左香港, 年輕人絕食左十幾日, 你仲坐許屋企嘆冷氣??

幫手推依個
今晚同7.21見

返緊工諗住收工嚟
但係我無著黑衫黑褲咩都無帶點算好

今次係和理非回會.
和平呢次.
休息完21號, 和理勇武聯合賽

和理非回會合
冇話分咩衫.

會去 🥺

禮賓府地勢+入夜
會唔會好危險
利申會去，考慮緊帶唔帶裝

要白衫 電筒

推 保護陳伯

邊個得閒都唔去撐陳伯！！

收工一齊去支援我地既陳伯

會到，但冇dress code 冇裝備

今次係和理非 唔洗怕！！！

推！陣間見！

支持陳伯

推 放工到

今晚要出嚟呀

Pushhhh

手足們，記得放工食完野，有氣有力來！

推
伯伯頂住啊

手足幫手係Whatsapp、tg、fb、ig到share啦！

18:30海富
盡量帶電筒着白衫
無白衫都可以最緊要人到
返左工既收工照出

收工即刻黎

無白衫 但一定到

今晚見啊手足！一齊保護陳伯！

我一定出，我諗起尋晚伯伯上氣唔接下氣咁衝過黎，唔去嘅話 我地後生對唔住你。你大大力抖氣個樣....我見到好心痛。

和理非回合

一知道就決定去啦，睇親陳伯都喊

係好機會包圍林鄭間狗屋

其實好想去，但自己一個女仔

推！！

唔推唔得

去！

Up

人喺外國幫唔到
正評+推+Share

on9
大把人保護你
怕乜

去呀

負評俾狗

會黎 幫推！

撐！

再推！

一齊去！

借一借位sorry，大家幫手推推

（廣傳置頂）全力支持中聯辦及三中商！書展人人都可以做真文青

保護各絕食者！

好！一齊去

推推

一間就同佢去行

對唔住尋日一戰太攰了
幫推

會去！

唔係 一陣會黎！

Support

幫推

琴日真係太攰，要休息

推爆

今晚有無話著咩衫

當然繼續全黑啦

巴打唔好誤會 我都覺得應該要有人陪 最好就係夠大力嘅 睇落都好打嘅陪住 但太多就會變佐製造危險 cctvb又冤枉苦行其實係衝擊 黑警乜都做得出 我地要認真考慮點樣先最幫到絕食人士

所以要大約confirm翻有幾多人去 大家都好熱心 一唔小心幾千人 真係情況不妙 控制合適人數先係上策

推，大家睇到嗎

重申一下我都有捱過棍 知道絕食者真係好難頂到咁嘅施暴 先希望大家注意人數過多 俾狗藉口引亂

ok wo 最好著得斯文d無位入

6點先收工 有冇屯門巴打一齊飛的

邊到集合？

撐陳伯 一齊去！ 記得唔好再屌警察老母

多謝提醒

1. 撤回逃犯修例2. 收回暴動定義3. 撤銷所有反送中抗爭者控罪4. 徹查追究警隊濫權情況5. 實行雙真普選6. 永不實施社會信用評分系統

去

知道大家好攰，但陳伯咁為大家，請大家多多支持，今晚要去撐陳伯
利申:中佬, 有心贜病，血壓高，今晚見

咬人巴打係葵芳警署，狗唔俾律師入去，好驚佢會俾人折磨，有無人一齊去問下？或者組織埋啲議員一齊。

冇問題 我成日都獨行

二戰先岩
累不特止 仲曬到病埋
不過一陣見

負傷
廢事有咩事連累手足
我會睇實live加啦
小心行事
有機會出手唔撚好手軟

推呀屌你老母
快幫推

返緊工都立即推

辛苦哂

推，伯伯辛苦了

推，今晚見

屌 經過尋日唔係好信
街坊look?

收工 着suit 你咁沙pot嘅 打我囉

pushhh

推吖！

金鐘見

去緊啦屌你

我都係！到時就有好多人陪！

推，唔好唔記得陳伯

借一借位sorry，大家幫手推推

（廣傳置頂）全力支持中聯辦及三中商！書展人人都可以做真文青

Coming

再推呀

陣間見

［集思廣益］遊行舉呢類Banner

出去啦

全世界同我黎海富

就收工

出黎撐陳仔呀求下大家

出緊

推阿

到未？
屌你哋

coming

放工黎緊

下個站落車，等埋

推返上去

不離
不棄
不撤
不散

灣仔食緊野，一陣黎

直接上禮賓府